啲會stalk人嘅人好撚恐怖，少惹為妙

識咗實屬不幸

樓豬俾人stalk?